有冇人睇infin T force

我覺得幾好睇
好似好少人睇咁